## 24/01/17

* Se comenta que el libro solicitado a la editorial de 4º de primaria para atender la adaptación curricular de la alumno Nathan Bertolini, finalmente se encontraba extraviado en el casillero del anterior Jefe de Departamento
* Se realizan tareas de coordinación entre profesores que dan la misma asignatura

